幾時再有狗仔圖睇呀～～最好著埋校服既

啲popo好似唔驚咁

[911恐襲] 除左瘋狂Twitter，仲有樣 好 撚 重 要 既野要一齊做！！！

915， 12點英領 3點民陣！

Copy that 💪🏼